相信牙蘇唔會咁好彩 次次都可以對真馬入波

運氣用晒 又變返甩波控唔定

又燈

又吹奏咬咬

咁早就燈

樓主迷蘇

入蓋清，我們信

屎水佬